長沙灣黑社會

大家小心

麗閣邨巴士站

推

Push

推 小心啊

有力推嘅推 大家小心

做乜咁多區嘅黑社會賤種都出晒黎